[綠色炸彈] 稅務局今起寄出報稅表

稅務局今日寄出約19萬張2018至2019年度的利得稅報稅表、13萬張物業稅報稅表及31萬張僱主報稅表。而為數約268萬張的個別人士報稅表，將於下月2日發出。

今年《財政預算案》建議一次過寬減2018至19年度75%的利得稅、薪俸稅和個人入息課稅，上限2萬元，待有關法例通過後，稅局就會在今年的稅單寬減稅款。

已經收到
效率高到

有冇咁快

第二樣野唔敢講
綠色炸彈一定有

快過4000蚊

段文似係三月尾寫嘅
所以真係唔奇

又要交稅比垃圾政府